有無人打機都會有窮人思維？

我玩pokemon 對戰到最後一刻得番5HP到先用回水藥，乜都唔想浪費，覺得果一刻未到最迫切時候，有乜事就衝去精靈中心明明d錢好多，但都唔會入商店買野，唔知儲咁多錢做咩

玩rpg唔捨得食mp藥

真，會覺得自己玩緊生存game

我純粹覺得靠藥贏唔好睇

可以上BUFF既藥永遠唔捨得用 最後去到爆埋機都一堆藥無用過

唔會用消耗品...

其實都只係避免後期咩都無 咩都用哂玩唔落去姐
不過通常D Game又未至於你要儲到咁姐

復活藥

玩gta 唔想洗錢買子彈 執得就執

其實孤寒係有錢人思維

你自己都識講儲得多錢就知

玩LOL唔會買裝 驚用哂啲錢

有, 個D ACHIEVEMENT 唔小心就打到

打機從不課金用時間換錢

GTA VC 一定要 買槍會無錢

我都係 嫌麻煩

玩芒享唔肯用刀劈怕晒砥石 用腳踢

it's not funny bro

玩打喪屍game 一定用哂手槍先, shotgun sniper 留黎打大boss